香港冇救嫁喇

我本身對香港好有希望 好中意香港
經過今日後 我唔會再對佢有啲咩我屌你老母啦

政府on9嫁
警察都係痴線嫁
佢地喺勁多人集會嘅地方 大台嗰邊放催淚彈
大台嗰邊冇人做過任何暴力行為
跟住 全部人逼入中信大廈
警察再喺中信大廈放催淚彈
全部人喺大廈到食哂

跟住再喺金鐘放催淚彈
全部人衝哂去太古廊嘅大商場

冇救嫁喇
各位小心
去港島區要小心

出去反抗

咁你有冇出去反抗？

去緊，盡一分力

一切小心
一定 一定要自己帶定生理鹽水 唔好比第二個 自己keep
一定 一定要帶眼罩 勁啲嘅口感mask
一定 一定要帶頭盔
搵定逃走嘅路線
一切小心
人生安全最重要